{
  "Minutes.AI": "會議紀錄AI",
  "Full Transcript": "完整逐字稿",
  "Minutes": "會議記錄",
  "Save": "儲存",
  "Edit": "編輯",
  "Show Full Transcript": "顯示完整逐字稿",
  "Show Minutes": "顯示會議記錄",
  "Download Audio Data": "下載音訊資料",
  "No downloadable audio data available.": "沒有可下載的音訊資料。",
  "Copied to clipboard!": "已複製到剪貼簿！",
  "Failed to copy to clipboard.": "複製到剪貼簿失敗。",
  "Save successful.": "儲存成功。",
  "Save failed: ": "儲存失敗：",
  "No document ID available for saving.": "沒有可供儲存的文件 ID。",
  "Meeting Formats": "會議格式",
  "Search...": "搜尋...",
  "No meeting records available": "沒有可用的會議記錄",
  "Cancel": "取消",
  "Delete": "刪除",
  "Select": "選擇",
  "Add New Format": "新增格式",
  "Title": "標題",
  "Template Content": "模板內容",
  "Log in": "登入",
  "Email": "電子郵件",
  "Password": "密碼",
  "Login": "登入",
  "Sign in with Google": "使用 Google 登入",
  "Sign in with Apple": "使用 Apple 登入",
  "Forgot your password? Send a reset email.": "忘記密碼？發送重置郵件。",
  "Don't have an account? Click here.": "沒有帳戶？點擊此處。",
  "Please enter your email and password.": "請輸入您的電子郵件與密碼。",
  "Your email has not been verified. Please click the link in the email to verify your account.": "您的電子郵件尚未驗證。請點擊郵件中的連結以驗證您的帳戶。",
  "The email address is invalid.": "無效的電子郵件地址。",
  "This account has been disabled.": "此帳戶已被停用。",
  "User not found.": "找不到使用者。",
  "Incorrect password.": "密碼錯誤。",
  "Too many attempts in a short period. Please wait and try again.": "短時間內嘗試次數過多。請稍候再試。",
  "Login failed. Please try again.": "登入失敗。請再試一次。",
  "Google sign-in failed.": "Google 登入失敗。",
  "Apple sign-in failed.": "Apple 登入失敗。",
  "Please enter your email address.": "請輸入您的電子郵件地址。",
  "A password reset email has been sent. Please check your email.": "已發送密碼重置郵件。請檢查您的信箱。",
  "Failed to send password reset email.": "密碼重置郵件發送失敗。",
  "Services and Pricing": "服務與定價",
  "Minutes List": "會議記錄列表",
  "Purchase Items": "購買項目",
  "Minutes Formats": "會議記錄格式",
  "Enter new username:": "輸入新的使用者名稱：",
  "Username updated successfully.": "使用者名稱更新成功。",
  "Error updating username:": "更新使用者名稱錯誤：",
  "Are you sure you want to log out?": "確定要登出嗎？",
  "Are you sure you want to delete your account? This action cannot be undone.": "確定要刪除您的帳戶嗎？此操作無法回復。",
  "Failed to delete account.": "刪除帳戶失敗。",
  "Remaining Time:": "剩餘時間：",
  "Verification Email Sent": "驗證郵件已發送",
  "Please click the link in the email to verify your account and then log in.": "請點擊郵件中的連結以驗證您的帳戶，然後再登入。",
  "Log In After Verification": "驗證後登入",
  "Create Account": "建立帳戶",
  "Email Verification": "電子郵件驗證",
  "Already have an account? Click here.": "已有帳戶？點此進入。",
  "Sign Up Successful": "註冊成功",
  "Redirecting to home in a few seconds...": "幾秒後將轉向主頁...",
  "Payment Successful": "付款成功",
  "You will be redirected automatically in a few seconds...": "幾秒後會自動轉向...",
  "Payment Canceled": "付款已取消",
  "The payment was not completed. Please try again.": "付款未完成。請再試一次。",
  "Retry Payment": "重新付款",
  "Return to Home Page": "返回主頁",
  "General": "一般",
  "Meeting Name": "會議名稱",
  "Date": "日期",
  "Location": "地點",
  "Attendees": "與會者",
  "Agenda(1)": "議程(1)",
  "Agenda(2)": "議程(2)",
  "Agenda(3)": "議程(3)",
  "Discussion": "討論",
  "Decision items": "決策事項",
  "Pending problem": "待處理事項",
  "Repeat the agenda items (4), (5), (6), and (7), if any, below.": "如有，請依序填寫議程(4)、(5)、(6)及(7)。",
  "1on1": "一對一",
  "Agenda": "議程",
  "Purpose & Key Points": "目的與重點",
  "Review": "回顧",
  "Previous Initiatives (Achievements & Challenges)": "過往計畫（成就與挑戰）",
  "Self-Assessment": "自我評估",
  "Feedback": "回饋",
  "Strengths & Positive Points": "優點與亮點",
  "Areas for Improvement & Growth Points": "待改進與成長點",
  "Future Goals & Actions": "未來目標與行動",
  "Specific Growth Plan": "具體成長計畫",
  "Support & Follow-up Actions": "支援與後續行動",
  "Business negotiation": "商業談判",
  "Deel Name": "交易方名稱",
  "Background, Purpose & Key Points": "背景、目的與重點",
  "Proposal Details": "提案細節",
  "Client’s Response / Requests & Concerns": "客戶回應/需求與疑慮",
  "Additional Confirmation Items": "其他確認事項",
  "Decision Items": "決策事項",
  "Agreed Points": "達成共識",
  "Next Action Plan (Who, What, By When)": "下一步行動計畫（誰、何事、何時）",
  "Follow-up Actions": "後續行動",
  "Additional Actions Needed (e.g., Sending Documents, Internal Review, etc.)": "其他必要行動（例如：文件寄送、內部審核等）",
  "Next Meeting Schedule": "下次會議時間表",
  "Project Progress": "專案進度",
  "Progress Report": "進度報告",
  "Current Progress Status": "目前進度狀態",
  "Recent Achievements": "近期成果",
  "Challenges & Risks": "挑戰與風險",
  "Current Issues & Risks": "目前問題與風險",
  "Solutions & Countermeasures": "解決方案與因應措施",
  "Upcoming Schedule": "接下來的行程",
  "Next Key Milestones": "下一重要里程碑",
  "Who, What, By When": "誰、何事、何時",
  "Actual Progress": "實際進度",
  "Performance Report": "績效報告",
  "Target vs. Actual Performance": "目標對照實績",
  "KPI Achievement Status": "KPI 達成狀態",
  "Challenges & Improvements": "挑戰與改善",
  "Successes & Challenges": "成功與挑戰",
  "Future Improvement Measures": "未來改善措施",
  "Action Plan": "行動計畫",
  "brainstorming": "腦力激盪",
  "Idea List": "點子清單",
  "Proposed Ideas": "建議點子",
  "Pros & Cons of Each Idea": "各點子的優缺點",
  "Key Points & Considerations": "重點與考量",
  "Feasibility & Priority": "可行性與優先順序",
  "Next Actions": "下一步行動",
  "Selected Ideas & Next Steps (Validation, Prototyping, etc.)": "所選點子與下一步（驗證、原型測試等）",
  "Lecture/Speech": "講座/演講",
  "Lecture Title": "演講標題",
  "Speaker": "講者",
  "Audience": "聽眾",
  "Key Topics": "主要主題",
  "Main Subject & Purpose": "主題與目的",
  "Key Arguments & Supporting Points": "主要論點與支持細節",
  "Notable Quotes & Highlights": "重要引述與亮點",
  "Summary": "摘要",
  "Key Takeaways": "重要收穫",
  "Impact & Implications": "影響與啟示",
  "Q&A / Feedback": "問答/回饋",
  "Key Questions from Audience": "聽眾主要提問",
  "Responses & Additional Clarifications": "回應與補充說明",
  "The maximum duration for a single recording is 60 minutes": "單次錄音最長為 60 分鐘",
  "Minutes AI Service & Pricing": "會議記錄 AI 服務與定價",
  "AI Tool That Automatically Creates Meeting Minutes": "自動生成會議記錄的 AI 工具",
  "Minutes AI leverages cutting-edge artificial intelligence technology to instantly analyze meeting audio and automatically generate highly accurate meeting minutes. With just one tap, it efficiently converts speech to text and shares it via the cloud, significantly reducing post-meeting tasks.": "Minutes AI 採用尖端的人工智慧技術，能即時分析會議音訊並自動生成高精確度的會議記錄。只需一鍵，即可高效將語音轉換為文字並透過雲端分享，大幅減少會議後的工作。",
  "Features": "功能",
  "State-of-the-Art Speech Recognition AI": "最先進的語音辨識 AI",
  "It employs advanced natural language processing to accurately capture conversational nuances. Diverse statements are converted into text with minimal errors, producing highly accurate meeting minutes.": "採用先進的自然語言處理技術，精確捕捉對話細微語氣。各式發言以極低錯誤率轉換成文字，生成高度精準的會議記錄。",
  "Flexible Meeting Minutes Formats": "靈活的會議記錄格式",
  "Automatically formats minutes according to your needs. It efficiently generates meeting minutes suitable for regular meetings, online conferences, and more.": "可依需求自動格式化會議記錄。高效生成適用於定期會議、線上會議等各種形式的記錄。",
  "Multilingual Support": "多語言支援",
  "Supports English and other languages, making it easy for AI to assist in creating minutes for global meetings.": "支援英語及其他語言，讓 AI 輕鬆協助生成全球會議的記錄。",
  "Cloud Storage & Sharing Features": "雲端儲存與分享功能",
  "The generated meeting minutes are stored in the cloud and can be quickly shared with team members. Version control is also managed effortlessly.": "生成的會議記錄將儲存在雲端，可迅速與團隊成員分享，同時輕鬆管理版本控制。",
  "Pricing Plans": "定價方案",
  "Plan": "方案",
  "Price": "價格",
  "Recording Time": "錄音時長",
  "Trial": "試用",
  "120 minutes": "120 分鐘",
  "Light": "輕量",
  "1200 minutes": "1200 分鐘",
  "Monthly Subscription": "月訂閱",
  "Yearly Subscription": "年訂閱",
  "$149.99": "$149.99",
  "Note: Guest users can record up to 3 minutes per day.": "注意：訪客用戶每天最多可錄音 3 分鐘。",
  "Track Record": "記錄",
  "Within just 6 months of the iOS version release, Minutes AI achieved 15,000 downloads worldwide and has been adopted in over 160 countries.": "自 iOS 版本推出僅 6 個月內，Minutes AI 就在全球獲得 15,000 次下載，並已在超過 160 個國家採用。",
  "App Store": "App Store",
  "Privacy Policy": "隱私權政策",
  "Terms of Use": "使用條款",
  "Legal Notice": "法律聲明",
  "This meeting note does not exist": "此會議記錄不存在",
  "Failed to parse JSON": "解析 JSON 失敗",
  "Load error": "載入錯誤",
  "Loading...": "載入中...",
  "No data available": "無可用資料",
  "Live": "即時",
  "Timely Minutes": "即時會議記錄",
  "Last updated:": "最後更新：",
  "Unknown": "未知",
  "Currently Ongoing:": "目前進行中：",
  "(Untitled)": "（無標題）",
  "Confirmed Matters": "已確認事項",
  "Pending Points": "待處理事項",
  "Next Actions": "下一步行動",
  "Decisions": "決策",
  "TODO": "待辦事項",
  "(No past topics yet)": "（尚無過往主題）",
  "Minutes.AI — Home": "會議紀錄AI — AI會議紀錄首頁",
  "Minutes.AI — AI Meeting Minutes": "會議紀錄AI — AI會議紀錄",
  "Automatically create beautiful meeting minutes with AI. Record once, get accurate transcripts with clear decisions and action items. Works on iPhone and the web.": "用AI自動生成精美的會議紀錄。一次錄音，即得精準轉錄，並清楚標示決策與行動項目。支援 iPhone 與網頁端。",
  "Record your meeting and let AI produce clean, human-ready minutes—decisions and to-dos at a glance.": "錄製會議，交給AI產出清晰、可直接使用的會議紀錄——決策與待辦一目了然。",
  "Minutes.AI Home": "會議紀錄AI 首頁",
  "Home": "首頁",
  "iOS": "iOS",
  "Just Record.": "只需錄音。",
  "AI Makes": "AI 生成",
  "Beautiful Minutes": "精美會議紀錄",
  "AI Minutes Meeting — Product Launch Planning": "AI會議紀錄——產品發佈規劃",
  "Meeting Objective": "會議目標",
  "Next Steps": "後續步驟",
  "We agreed to create overwhelmingly beautiful minutes by using cutting-edge AI...": "我們一致同意運用尖端AI，產出極具可讀性的精美會議紀錄……",
  "We decided to rely on advanced transcription and summarization to deliver clean, human-ready minutes...": "我們決定依靠先進的轉錄與摘要技術，提供清晰且可直接投入實務的會議紀錄……",
  "We will record real meetings, refine prompts and layout, and publish a live showcase...": "我們將錄製真實會議、打磨提示詞與版面配置，並發布線上展示……",
  "Ultimate simplicity.": "極致簡潔。",
  "Tap": "點擊",
  "Tap to start recording.": "點擊以開始錄音。",
  "Stop": "停止",
  "Stop when you’re done.": "完成後停止。",
  "Wrap": "完成",
  "AI writes the minutes—automatically.": "AI 自動撰寫會議紀錄。",
  "Press the button to start recording.": "按下按鈕以開始錄音。",
  "Press to finish; AI transcribes and drafts minutes automatically.": "按下以結束；AI 將自動轉錄並草擬會議紀錄。",
  "Get beautifully formatted minutes, a To-Do list, and the full transcript.": "取得版面優美的會議紀錄、待辦清單與完整逐字稿。",
  "Supports all major Languages": "支援所有主流語言",
  "users": "使用者",
  "worldwide": "全球",
  "User": "使用者",
  "Language": "語言",
  "Estimated from iOS download counts as of Oct 2025.": "以 2025 年 10 月的 iOS 下載數推估。",
  "Minutes.AI Pricing": "會議紀錄AI 定價",
  "Simple, predictable pricing. Flexible plans for any workflow.": "簡單、可預期的定價；彈性方案適配各種工作流。",
  "prepaid": "預付",
  "Subscription": "訂閱",
  "Unlimited sessions": "會議場次不限",
  "Unlimited usage": "使用量不限",
  "Best for teams with regular meetings": "最適合經常開會的團隊",
  "Unlock all features on iOS": "在 iOS 解鎖全部功能",
  "Prices in USD. Taxes may apply by region. Auto-renew; cancel anytime.": "價格以 USD 計價；各地可能另課稅。自動續訂，隨時可取消。",
  "iPhone App is Available": "iPhone 應用程式已上架",
  "Record on iPhone and get Beautiful Minutes instantly.": "在 iPhone 錄音，立即獲得精美會議紀錄。",
  "Download on iOS": "在 iOS 下載",
  "Get Started": "立即開始",
  "Terms of Use": "服務條款",
  "Privacy Policy": "隱私權政策",
  "Actions": "操作",
  "Minutes preview surface": "會議紀錄預覽區域",
  "Prepaid minutes pricing": "預付費方案定價",
  "Subscription pricing": "訂閱方案定價",
  "Choose a Format": "選擇格式",
  "formats": {
    "general": "一般",
    "negotiation": "商業談判",
    "presentation": "簡報",
    "logical1on1": "邏輯型一對一",
    "brainstorming": "腦力激盪",
    "jobInterview": "面試",
    "lecture": "講課",
    "flexible": "彈性"
  },
  "minutes": {
    "minutesTitleFallback": "會議紀錄",
    "noContentProvided": "無內容",
    "noContentProvidedTitle": "無內容",
    "topic": "議題",
    "topicFallback": "議題",
    "discussion": "討論",
    "decisions": "決策",
    "actionItems": "行動項目",
    "concerns": "顧慮",
    "summary": "摘要",
    "proposal": "提案",
    "background": "背景",
    "discussionPoints": "討論重點",
    "decisionsAndTasks": "決策與任務",
    "coreProblem": "核心問題",
    "expectedResult": "預期結果",
    "overview": "總覽",
    "sections": "章節",
    "topics": "主題",
    "items": "項目",
    "content": "內容",
    "body": "主體內文",
    "meetingTitle": "會議名稱",
    "date": "日期",
    "location": "地點",
    "attendees": "與會者",
    "coreMessage": "要點",
    "keyMessages": "重要要點",
    "brainstorming": {
      "problemToSolve": "待解決的問題",
      "topIdea": "最佳點子",
      "meritsAndEffects": "優點與效益",
      "drawbacksAndRisks": "缺點與風險",
      "runnerUpIdea": "次佳點子",
      "allIdeas": "所有點子",
      "ideaTitle": "點子標題",
      "ideaDetail": "點子詳情",
      "benefitsAndEffects": "效益與影響",
      "brainstormRunnerUps": "次佳點子",
      "brainstormIdeaTable": "點子一覽表",
      "description": "說明",
      "runnerUpIdeas": "次佳點子列表",
      "ideaTable": "點子清單"
    },
    "jobInterview": {
      "motivation": "求職動機",
      "careerSummary": "經歷摘要",
      "successes": "成功經驗",
      "failures": "失敗經驗",
      "strengths": "優勢與技能",
      "weaknesses": "弱點與改進處",
      "values": "工作價值觀",
      "careerVision": "職涯願景",
      "understandingOfCompany": "對公司的理解",
      "workStyleAndConditions": "工作型態與條件",
      "applicantQuestions": "應徵者提問（Q&A）",
      "passionMessage": "熱情與訊息"
    },
    "lecture": {
      "objectives": "課程目標",
      "procedures": "流程",
      "notesAndRemarks": "注意事項與備註",
      "examplesAndScenarios": "範例與情境",
      "dos": "該做",
      "donts": "不該做",
      "tipsAndInsights": "提示與洞見",
      "attendees": "與會者",
      "lectureObjectives": "課程目標",
      "lectureProcedures": "操作流程",
      "section": "章節",
      "steps": "步驟",
      "lectureExamples": "具體範例與情境",
      "lectureDosAndDonts": "該做／禁止事項",
      "lectureTips": "技巧與提示",
      "highlightedStatements": "重要發言"
    },
    "oneonone": {
      "title": "1 對 1",
      "recentSuccess": "近期成功",
      "contributingFactors": "貢獻因素",
      "scalableAction": "可擴展的行動",
      "managerFeedback": "主管回饋",
      "challengeFaced": "面臨的挑戰",
      "bottleneck": "瓶頸",
      "improvementStrategy": "改善策略",
      "futureExpectation": "未來期望",
      "reasonForExpectation": "期望理由",
      "preparationForFuture": "面向未來的準備",
      "concern": "顧慮",
      "reasonForConcern": "顧慮的原因",
      "mitigationIdeas": "緩解點子",
      "mentalAspects": "心理層面",
      "feelingsAndBackground": "感受與背景",
      "emotionalChange": "情緒變化",
      "nextAction": "下一步行動",
      "coreEmotion": "核心情緒",
      "topicGroup": "主題群組",
      "expectation": "期望",
      "worry": "擔憂",
      "why": "為什麼",
      "whatCausedIt": "成因",
      "nextTimeStrategy": "下次策略",
      "preparation": "準備",
      "groupedOneOnOneTopics": "分組主題",
      "topicNumber": "主題編號",
      "groupTitle": "分組名稱",
      "momentOfSuccess": "近期成功時刻",
      "yourContribution": "你的貢獻",
      "emotionAndBackground": "情緒與背景",
      "solutionHint": "解決思路",
      "forBetter": "改進行動"
    },
    "proposals": "提案",
    "proposalReasons": "提案理由",
    "proposedBy": "提案者",
    "keyDiscussion": "主要論點",
    "presentationPresenter": "簡報者",
    "presentationCoreProblem": "待解決的問題",
    "presentationProposal": "提案內容",
    "presentationExpectedResult": "預期結果",
    "presentationSpeakerPassion": "結語",
    "presentationQandA": "問答",
    "presentationDecisionsAndTasks": "決策",
    "presentationFeedback": "回饋"
  }
}
